老衲已經吸收左金正恩既領導能力

你班新會然睇路

連衲狗都有人扮

黑洞

屌你老母斷我50連

屌你班仆街

1

2

斷鳩你

再斷柒你

外婆～
你要小心點～
這些花我是送給媽媽的～

係都要斷鳩住哂

這些花我是送給媽媽的

打你老婆

同佢一樣死老豆？

午休時間了寶寶要睡覺喔